如果我地反轉黎做有冇得諗？

小弟新人 第一次開po
如果格式有錯望見諒🙏
小弟發夢嘅時候 例如今日沙田、大埔個邊
有車企圖唔收油想撞傷義士
D狗係聽到其他人大嗌：唔好比架車走，佢想撞人
D狗就好合作咁就放架車走

如果以後見到呢D無良車
我地嗌：物資車黎架，唔好捉佢

見到自己友嘅車比狗攔
我地先嗌：唔好比佢走啊

咁樣調轉，可唔可以一試？